機械系魔法師正式進場！！！

琴晚觀塘手足都有機械系魔法師

sorry for遲po

自推

明明就係機械師

有冇太古同觀塘full video

開心到

苦中作樂

觀塘冇

佢叫阿寶，係一個高達駕駛員

聽到話：使撚考牌咩

係前面撻機果陣仲好笑

有個手足條匙撻著到然後問有冇人識揸